# This is my README

Код загрузчика кода по шине CAN.
Код загрузчика занимает первые 5 секторов Flash (16*4+64).
0x0800 0000 - 0x0801 7FFF = 128 kB.
Загружаемым программам доступно адресное пространство 0x08020000 - 0x0807FFFF (384 kB).

